有冇玩緊CMB嘅巴絲，入嚟吹下水（68）唔好叫我食辣

香港人加油

即係你都唔明點解冇人like 我
好懷念學生飛睇戲

can make me laugh

can make me cry

你都4年無睇戲

Bubugi計唔計

我無咁寫

U grad左之後都冇學生飛

你點寫

申請會員囉

Serious relationship, kind個d

一年入唔夠一次海洋公園你都唔會申請annual pass啦

咁hea

Serious relationship先係重點喎

唔係好過can make me laugh咩

咁你呻咩無學生飛

學生飛都唔洗申請 我老喇 唔知自己想點

原來Android 有得搵男&女

咁女仔多數寫咩 除咗make me laugh

老先要知自己想點

其實我覺得can make me laugh 好港式英文
簡單D funny 或者have a sense of humour咁唔得咩

有d真係好認真list晒d特質出黎 完全知道自己想點

Can make me laugh既我試下換張mr bean既相like佢

我接近玩左三個月，一個都match 唔到😂 係咩玩法

其實我覺得list哂出黎 對方咪會努力扮到岩你要求 咁咪好假 做自己咪得

冇可能 你呃人

List多d 睇下點扮得晒

認真答緊你

本身del左個app 今日又死死地氣dl番黎玩。。。。。

咁我都係認真架
list多d, 如果係扮既 唔多唔少都會露出馬腳 同埋傾計都大致估到真定假啦
相反 serious relationship 對方都可以係扮到好有heart... 好難估到人地係唔係騎牛搵馬
我覺得list得既 可以代表自己係一個有要求既人 知道自己底線

我覺得自己係個幾就得人嘅人
只要好心地 專一 認真 其實已經ok
最緊要一齊開心自在

你有幾唔食得辣 我連脆香雞翼都出晒汗

我覺得岩feel真係好重要

但係冇match可以點做😭😭😭😭

你好強勢？

我覺得係練返黎
我近呢幾年食得辣左
不過食脆香雞翼都係流晒汗

兩星期了，0 match

真呀 所以寫咁多都無遇

無謂

呃大家做咩🥺
心儀對象又唔理我，上網識人又撞牆，個人有d灰

咁我係咪寫得太多
我唔想比人感覺唔認真

我以為你要求對方咁樣

我記得你都唔算寫得好多嘅

我唔係好識 要點擺?

放工再推
絲打對first date 有咩期望

放工去用放工look會唔會好hea

我平時返工都係普通一件白色tee出面加件西裝褸

睇黎你係老婆奴

我番銀行 係好business 個隻
最多除tie

我覺得最重要唔好毛手毛腳 唔係即刻覺得你狗公

就得人同 咩都無所謂 又唔同嘅

唔會呀 我好認真

我係度諗叫野食應該有主見d定問佢

同散水點樣唔老尷
之前追post又話第一次唔好送佢番去

試下先
28 159 2

Bday cake ?

叫左你加密

問定佢有無咩想食先
佢話無所謂 你先決定
第一次送到搭車就ok

無所謂啦 聽日up多張相咪得

Wtf我次次手動加密

我book佐台喇
係講緊去到叫個下

絲 邊個係你

謝你

一樣
我自己都會問咗對方先 好似有禮貌d
祝你成功呀巴打

係 所以有時打得快 會fail咗

我都唔知 好虛幻其實
抱住出黎食個飯無壞

點解好虛幻呀

Text 佐一陣就單拖食飯
現實識既女仔朋友搞咁耐都做唔到

見唔到 應該俾你飛佐

好多 俾d hints

Text咗幾耐

1.5 -2 weeks

都ok啦 始終見過面先知岩唔岩

竟然係咁

屌 收工未呀 好眼訓呀

我睇左啲咩
利申 食川菜

我想訓

辣妹

食得都幾辣吓
不過唔係特別鐘意食
我鐘意食冇乜味嘅野

我又係一食辣就出汗
但係我又鐘意食

我諗你覺得傾到咁上下係時候了 就可以約 隨心架姐

可唔可以分享下經驗

利申：

特辣係基本

我唔係約過好多人
同埋多數都係男方開聲約先 所以我唔洗煩呢個問題

Yes please

你話就快開場

唔明

你都叫match到人丫

你返黎啦？山狗

去到男仔咩表現
咩好咩唔好

飲飽食醉亂嗡下

我通常date好少約睇戲 係就係打發到時間 但真正相處同接觸反而少左

絲打分享下

食完咩黎

巴打你玩左幾耐？
我玩咗5日，有5個有like返轉頭。
不過未有一個肯deep talk。

大家一齊繼續努力啦。

係

主動啲啦，驚啲咩呢？

新加入，斷斷續續玩左一排。 match過幾個人亦like過幾個。 但都係一問一答一係吾覆。好似interview 咁。其實你地男仔諗咩？like完人又吾願覆。

你揀人時人亦揀你嘛
唔願覆係個人問題，我玩左幾個月都係KEEP住三個鐘內覆，當然訓覺除外啦

有口才嗰啲都走去街上搭訕抄囡囡牌啦，仲會玩交友apps?

利申：男User

我唔介意開話題但全程得我一個問。interview 咁樣，如果無興趣又做乜like我🤦🏻‍♀️

正解。
第一次約會約食嘢行街睇海景會比較正路啲。

個人推薦去MK、TST，進可攻退可守。

咁我搵你啦

成日有個男仔已讀不回 但係隔一段時間又whatsapp黎問 Hi! 過成咁呢？但係傾幾句又已讀不回 跟住隔一段時間又問 你有冇諗過移民呢？ 係想點樣樣

算啦，交友apps入面。
100個可能先得10個會like你，10個有like你嘅先有1個肯跟你促膝長談。

兄弟姊妹爬山，大家各自努力。
共勉之。

可以唔使再理佢

搵我搵我傾下計先

唔係連移民顧問都要用CMB開單呀嘛？

咁樣真係要好有耐性

唉。。。。心灰

我絕對冇誇張
同是天涯羅樂林，大家性情近。

真係會玩到心灰，認真可能連登仲好過CMB 。

呢個Cmb po係幾好既
一大班人係到度傾 仲歡樂

搵你唔到

都真係唔出奇

我呢

Shit 原來冇PM功能屌

想識仔仔
試過幾個都係唔啱feel

我都加左你啦！

我都加左

人地想了解更多 觀眾多段時間姐

其實我覺得連登仔仔可能仲好。

玩左大半年。得頭2-3個月係有match

之後迫你課金

係咪要課先有match

Like完兩條女就冇豆，點撚樣玩呀

又唔係嘅，like個陣可以寫幾句開場白。
留低自己叫咩名都得。

反而tinder要入tinder gold先畀睇有邊啲user like左你

咗

見都未見就放個人資料會唔會唔係咁好

講低自己叫咩名都要啦，Nice to meet you 呀。
再sell少少自己。

Ice-breaking嘅嘢點都要講少少。
如果唔係好難開話題。

有無呀
我都想要

巴打幾歲？

31鳥

我24

個幾月算合理，半年真係太耐。
可能係情場新手先會拖咁耐。
真心建議啱傾嘅就真係盡早約出嚟飲杯嘢食餐飯啦，如果唔係畀人搶咗就慘。

我都係咁

頭一兩張大頭

點解個個係到留密碼互搵既

牛丸紫菜湯

飲碗湯夠飽？

夠啦 要減肥

你唔是好肥姐

日日返工坐office 8, 9個鐘 肥晒啦

自爆先

冇乜做運動？

夜鬼召喚

做咩唔訓

睇緊將軍澳單野，太嬲

玩左2星期 好sad

其實呢 d apps, 某程度上係會越玩越sad.

我27 就快28😖 會想認識嗎

有

可能大家都冇match

有！！91年在此！

Match 黎解下悶都夠

原來CMB仲有人 成個幾月都冇match
利申 91巴

Same

互換密碼PO

大家都91

唉

點解冇人留TG 傾 instead of CMB

又係好多喎 點搵你

咁點解冇人索性整個谷一齊傾

算啦 成班都係毒L 邊有咁多絲

真絲在此！

36大叔

竟然有絲 我6月先開始做連登CD Rom 做左單身狗好耐 想出去遊行都搵到絲一齊出

found you

唔介意既話 可能搵我傾下計

群傾就唔夠專注

Lm

@kyskl add我

有興趣可以add我，或者27 160 8

我係真絲ar

冇wo

搵唔到

點解要唉？

kowloon?

因為好灰囉

和服大象好高質

Nurse ?

Hi 山狗

有得傾計就有我架喇
你好

冇見一排match咗幾個

咁咪好囉

Sor，打漏咗「？」

Keep住都係咁上下..
我又毒毒唔主動搵人..

Yessss

我擺明低質

你filter走佐25歲？

係ar🤣 set 左28-40

都仲係搵唔到

不如tg啦🤣 應該易好多。

已經由好有心Match變到每日碌吓既精神食糧
應該只能毒足一世

第3個密碼其實係咩..? 相既數量?

X2 毒足一世

Like個時冇打過message

打長啲個profile

無Profile真係覺得好無心/外協...必skip
或者個Profile全部emoji....好難去理解...
match倒都唔知點開口傾
2,3行/point form簡短比較好

係ar, 我一見到ask me 或者乜都冇個d 直情skip 仲要得一張相

如果個profile打得好有心機
冇相我都會like
唔好灰心
（一係你試下落曬啲相）

一大堆emoji嗰d真係理解不能

16X 既我深深明白....
咁人地要食蘋果...你唔可能比個橙佢...睇開D啦

可惜偏偏剛剛擦過十面埋伏過孤單感更赤裸

有無人要矮叔叔 33 162 5

*做

年青人...你都係寫返170啦

真
+2是基本

有人話認唔到名

元朗？

搵唔到wo

唔緊要啦 隨緣 我都唔G點解 大家係呢度吹下水米算

搞到好奇心發作

可能你搵錯性別 搵左絲 米搵唔到我

CMB2星期都冇MATCH既人
係咪有可以有絲打TG 傾計

係咪求就有嫁

我like時都無打message 無match 所以諗緊你地打唔打message

最初好有心機打 之後hea打 最後懶到唔打

油油歸位

唔係lo , 搵左幾次。

咁無計 隨緣啦

咁tg 傾啦，真心好奇。

唔夠靚仔 係咪已經好驕傲求TG

無上黎一排, D人唔同曬GE

無聊咪傾下計

回想起以前可以一日推爆幾個po
而家幾日都未必爆一個po
時間過得真係太快

做咩

因為打英文快好多

好無聊悶到喊出黎

有感cmb已經係最好

識左一個女仔九個月，次次出黎都係睇戲食飯，冇進展，感覺friend zoned

好明顥啦

加一 巧悶

你約得密唔密，同有無俾signal先

繼續跪求絲打約會教學

約得唔密，九個月見得十次左右，我已經成日搵藉囗約佢去呢度去個度，佢都話興趣不大。。。反而係佢間唔使約我去睇戲 (咩意思呀)
俾 Signal, 曖昧既話題响識佢之後兩個月有講過下，佢好似冇乜反應 依家就沒有了

但佢都肯keep住同你見面

有啲似搵你攝時間

似la 3個月都無進展 已經好大機會fdzone
利申 過來人

你只是戲腳

我記得皮皮教過..first date必定係飲咖啡....
爭在果杯係一般咖啡定係Espresso

咁不如試下約LUNCH/TEA
避左夜晚個高消費時段

講ex咁癲 佢做佐咩令你comfortable 到咁講
共同興趣有待發掘

都ok ge 我負擔到

絲打好女仔
我ex老奉要我俾 我個時仲要好窮

單純睇覺得你都幾難追

我想講 勁多美容鴨

觀察得 應該都會計下
但如果我係男仔見到 都想收皮

係囉 識禮物同尊重就好易不自覺地做哂絲打講嘅野

其實我認同你講。雖然好似咁多嘢做同好複雜，但其實係基本禮貌同尊重，好似同朋友相處就可以。追高質另計啦。同埋最緊要交流，唔好一問一答。

Next la
相信自己價值
唔好太犯賤

唔好聊番佢 識過個算啦

我都唔介意識新朋友

D女係唔會珍惜你既付出 醒呀清

巴打心水清
自己開心先係最重要

其實一餐半餐請食我覺得無問題
幾百蚊有個女仔陪 have some quality time 仲想點
係最驚個d出黎又唔係好講野睇你表現咁樣

其實我覺得連登既人仲好過CMB wo。又nice又好傾反而CMB 既人傾一兩句就冇啦。

通常係我tg入面個個都好傾

Match 到個靚女點算好

童話巴

這些機會

唔知講咩好，或者佢禁錯

俾d自信 有feedback就係贏左

怯你就輸一世。
Ice-break先啦巴打

小弟毒撚黎

小弟都係 抱住nothing to lose心態識人 worst case米繼續做毒撚

唔怕啦， Hi左先。 你又唔會蝕既。

出緊街返屋企先

點解要返屋企先 巴打

響街用cmb怕俾人見到

咁未係lo。驚乜啫，又係人一個

同意

我相反，兩個人好好吹，三個或一group人會好撚靜

我同你一樣，人多就好靜。 鐘意單對單interview

單對單大把野吹
但多人跟唔到佢地個節奏

係ar 係ar 。我會架，特別同轉數好快既人一齊。有時怕講完冇人俾反應 會dead air 。

點解ar

你地set搜尋條件個距離係幾多公里

我自己set 40 km

有無發夢巴打，你地好型
好想識

連登個個巴打都發夢架啦

Match到人？開左20日 1個都冇

你係咪全部TICK晒先...定係精挑細選

玩左3星期 0 match有冇絲打要傾計

巴打得唔得

第二張係貓貓相

始終係網上識無真係一齊經歷過d咩
又無咩共同興趣的話 第一次見真係唔知keep住可以講咩好
就算本身傾到好似好岩傾咁
見到面都好似尷尷尬尬咁
然後就無然後了

講下去邊旅行呀 有冇共同興趣呀 我估都係sth like that 講旅行可以講好耐

都係無

新貼留名
Btw
時代革命
沒有抗爭就沒有改變

如果個女仔叫你做bb 係咩意思
唔知佢你咪個個都叫bb

傾第三日就出嚟都試過。。。不過當然無下文

都冇所謂

好似 like左你

好睇你係咩心態囉
純睇樣 睇表面既話
我覺得飲咖啡真係進可攻退可守

400km

我通常都係問哂兩樣 睇下佢會比邊樣
不過多數都肯比whatsapp

沉到就見唔到個PO

仲未有match

唉好想分散到注意力

膠膠，好耐無見
最近點呀

嗨 西西
仲係一支公 你match到冇呀

唉 心灰意冷

match好多，但頃到既唔多，可能我個人悶......

而家每日有27個女女可以like?

[member未必關你事既
好多巴打都有咁既情況[/member]

一星期無new match 了

咪又係咁

玩左5分鐘 比人block左個account入唔到
Send email回報話trouble login
要send自拍解封...

點解而家d app 多左人會問拎whatsapp
但傾落又唔係sell 野喎

試過真係要send
Total用咗4日先解封

咁唔撚洗玩啦我玩左5分鐘炸

有match亦有拎到wtsapp
不過唔識點轉話題約人出街
有冇巴打教路

我係玩咗半日就比佢block本身用手機號碼，之後轉用fb，但都係同一個email所以兩個都比佢收我皮

我都係咁
而家兩個都比人lock左 玩條撚

我個profile擺曬文宣俾cmb ban咗

佢叫我send張自己舉3隻手指嘅相比佢 跟住我send咗張n年前人地幫我影嘅相比佢同我擺係cmb啲相完全唔同都過到

我即場影左舉3指比佢 我就快影多張舉中指

好自然架wo

佢覆得真心慢同埋因爲開咗兩個ac佢會send email問你keep邊個然後又要繼續等

屌佢老母我兩封信都夾左同一張自拍

我多數直接問。。。。唉
巴打你係點

你男定女先，唔同問法

我諗唔緊要佢淨係會幫你開其中一個

佢開左先算啦

巴

佢有無話過邊間野好食/戲想睇呀

絲打你個名唱啲歌好好聽

冇呀，我好少遇到D女仔會主動講

傾咗幾奈

有長有短，有D傾左成個月
有D傾幾日
大部份都係唔多主動講野，一係串串貢
有個我問佢有冇睇過新海誠，近排有天氣之子，佢話唔得閒
後尾今日佢話我應該主動D，我覆佢，咁都有約你睇戲，都叫做左主動r
佢話係好忙，有十幾個飯局排住隊，之後又一堆野講
我都唔識應佢了

屌，咁唔對路就咪約啦

有其他正常GE，就係搵唔到位ZIP / 唔識點舖排
約人開場點講法會自然D

勁鍾意聽！！佢啲歌勁有畫面感！！！但身邊無人聽

跟著約得一次自自然然有第二三次
睇下佢會唔會主動約返你
有第二/三次自己識執生啦

利申A0

女仔掉轉約難D
已fact check係連登定app問過唔少女女
都話男女關係入面唔會主動約人
app就更加係，太多人搵，唔主動搵就俾大海推到去海底

唔使主動架，俾小小暗示識做啦
即係好似邊套戲好睇咁

但啱啱先俾個女仔屌話唔主動

其實玩咁耐都明左
個女仔有興趣既你主動佢會開心傾
個女仔冇興趣就狗公+煩
但你永遠都唔知個女仔有冇興趣
唯有睇下佢覆你密度，會唔會搵返你

想屌佢呀，但佢好有自信34歲，眼袋大過我
感覺屌起上黎我處於下風

咁佢又真係唔愁GE, 咁多飯局

咁佢少一個唔少啦
但佢咁緊張你主唔主動，即係

佢探過我收入同有冇樓之後就多左搵我
但佢講親都好串咩玩法

巴打俾返d霸氣佢睇

做男人唔好咁低賤
如果有女咁膽我講野一定say 88

女朋友永永遠遠唔係乞番黎

太needy 好無吸引力

我明，但覺得點都努力左先

串返佢轉頭，完。

小心變左兵

發覺玩cmb嘅好忌諱第一次約會有身體接觸

玩乜都唔應該啦，除非訊息上已擺明性開放。

身體接觸係雙向，唔關咩開唔開放事

啱呀

咁ching應該收入唔低同有樓wo

咁又唔會自爆身家，咁做太cheap

點解去分個密度
秒回？
幾個鐘覆一次？

依家match 左個女仔 係收工時間就會秒回我
唔識判斷係攝時間定點

我唔識日文，但勁鍾意佢哋個旋律

佢地啲歌詞都好正㗎首首都係一個故事咁

做巴打要識睇絲果個signal 好辛苦 成日唔知對家想點要扮到自己唔毒 好talkative 就嚟金馬像影帝都拎到

Nice fishing

我都會咁對人，但從來冇女女覺得係好溫暖
簡單講，有feel既先會覺得係
去戲院帶定件外套，長期有紙巾係身，book定枱唔洗人等
長期有遮太陽猛可以避免佢哂親ed
真係唔識點評論
我暫時認知係女仔有feel先會計你呢類野係加分
否則無動於衷

岩岩識唔會做咁多

好想請樓主食過橋米線三小辣

我玩左3 week 都係 0 match 請𧶽教

講真，呢個時勢少人用左啫
未必真係關你事

y not中辣 我食開 唔算辣ga wo

大家覺得過幾耐表白係make sense 不成功做成仁

你試過幾耐先match 到

樓主話佢唔食辣

所以米由中辣開始 循序漸進

好癲
我都係食開普通酸辣

同清湯無分別 btw off哂topic

冇追post
講緊咩

同左個男出左次街
之後走左佢主動whatsapp我問我返到未個啲
又會話下次出黎要點點點 講啲野都感覺好似多左關心我
會叫我唔好凍親 叫我小心啲個啲
但又好似唔係好約我出第二次咁
我就暗示下話約出黎佢就話後日得唔得 但轉個頭又話未知得唔得閒
咁到底佢係想點

有意思but not his first priority

絲打玩cmb係咪好多時都會同時間同幾個男仔傾緊？

[member]咁你地出咗幾多次？知唔知佢同其他仔係點？到底佢主動講俾你聽係咩心態，係好定唔好[member]

咩事

唔太辛苦既，同多幾個女仔傾就明

你地第一次出街通常做咩

我睇戲，諗住冇咁老尷同睇完戲有話題

通常睇戲

最近用Cmb 識人 一個都Match 唔到

近排多咗啲match
可能臨近年底 , 囡囡開始認真搵伴

第一次就睇戲
兩個無咩交流wo
不如食飯再去飲杯野

其實寫civil servant 係咪即係做狗

CMB識唔識自動filter走Facebook嘅朋友？

我試過match到一個女仔，傾到交換埋電話，傾果時都幾好feel。但約到出黎食飯時完全唔係果回事。

我自己覺得玩呢啲app係心靈滿足同買個希望。雙方冇一啲經歷而某某然咁識個感覺好怪，但當然有成功例子。各位巴絲打繼續努力

咁睇完戲之後呢呢

之後呢

問下佢 通常係既話 佢唔會直接答
只會話自己係紀律部隊 再問先會講
古古惑惑做賊咁

多數都係

食飯 + 行街、行海傍
行山做運動、掃街都得

大家第一次match到人係要幾耐 成個星期都冇

新玩, 其實有冇得錄音?

睇咗兩次都夜所以睇完就閃
但之後啲話題有時會傾返套戲，其實都幾好

約實到就得，祝巴打好運

最近終於同一個傾咗一個月嘅男仔約咗出嚟，睇咗戲然後一齊食飯，我覺得面對面都傾到偈，氣氛都幾好，但之後佢好似冷淡咗，唔知係咪自己太敏感定點。我對佢其實有好感，真心想發展，但而家唔知可以點做

主動d啦 幾大？

其實上次係佢約我，我都有諗住下次我主動約，但我驚對方會覺得我煩

因為有時無時間會掃佐25個like
Match佐先再諗

等下啦咁心急，等人禁錯守株待兔

唔會 如果有意思一定應承
覺得你煩即係無意思

我都係，match咗，say完Hi 講完開場白之後就冇再講嘢

(男user)

絲打玩呢個game 已經easy mode
巴打絕對比你痛苦一萬倍

我諗我都係打定輸數，本來諗住傾得好地地會有機會發展就疊埋心水專注喺佢身上，所以deactivate 咗個account ，睇嚟都係要reconnect

我都中過好多次伏haha

係咪必經階段

咁無計 唔係次次兩個都岩既
平常心繼續玩囉

玩親十個有7個都係engineer仔

搵個人傾下偈都冇

呢度傾

有咩問題 太撚毒個樣？

我去埋op 都失敗左

我真係唔知個女仔諗咩 冇咩feel就收我皮算喇

可能係觀望中

西西

課唔課金好 但驚課完金都係match唔到人

醒呀巴打
女仔就係鍾意玩拉鋸
沉船先就仆硬街

利申 成人交學費

清幾歲呀 唔駛咁急住先
放低心態 純當識下女仔都唔錯既
請食飯當係請ptgf會好受d

咁又唔得
已經要等，仲要請食飯做到自己咁cheap

其實港男係全世界嚟講
應該係最唔大男人
識煮飯 識洗碗 識做家務
仲要識搵錢 請絲打出街睇戲食飯
咁好男人 係香港先搵到

第三行全部唔識 諗住請工人

出到去佢無意思俾咁點

老闆，分開比，唔該

雞蟲係唔會遷就雞，如果唔係會做爛市

講唔出口

都真
岩岩係cmb出左pool
明明一開始都諗住搵人吹下水就算
依加其他match左嘅女仔加埋whatsapp傾嗰d就好尷尬
都係女朋友比意見我間接d同佢地講我出左pool
要避忌下

首先congra
如果係我都會咁 避忌
我份人係諗 你想人點 你首先自己做左先
你都唔想對方仲係wtsapp 撩仔 R水吹啦

我同佢坦坦白白講曬
我覺得隱瞞佢冇意思
我都比曬對話佢睇
由佢幫我覆
依加已經同其他女仔完曬對話
因為我覺得最重要係大家坦坦白白
我比佢信任
佢都會比我信任

I mean個女仔第一次見你出街咁問你 點答好

Cmb係咪要放相先會有女like？
個個都大學生

我話你係第一次

其實二三百買個人陪食飯都幾好
如果佢係有俾心機出黎傾下計
就算最後唔岩都無咩所謂

最緊要有Quality time
唔當請ptgf當去speed dating lor

無錯 第1次

當speed dating 會好少少 at least係個心度咁諗

我玩左幾個月match到一個,但約左一次出黎覺得唔岩feel

幾時先match到第二個

講番轉頭 無心機發展但好自然要你俾既女仔咩心態
當自己ptgf?

樣出佐事？
巴打既通常唔會一次咁快就釘死

唔係絲 唔G 當自己塊面係飯票

其實樣都唔係重點，重點係whatsapp傾同真人傾個感覺完全係兩回事

我已經玩到有啲灰想del app,但唯一識人既方法會冇埋，好矛盾

我係巴丫

第一次見面佢尷尬緊張怕生姐？
試多幾次啦

第一次飯之後大家都冇再聯絡，可能大家都feel到大家唔岩

第一次見時
大家都話係照騙
明明大家真人都靚d

好難講，我果次覺得相靚過真人

6月個排Match左個男仔
傾左一個月左右 就約左出街
之後keep住每星期都會出黎見下
佢個人都算主動 會有身體接觸 搭膊摸頭個啲
都會送我返屋企
但大家一直無確立到關係
其實係咪要由我主動問出口？

嚟緊有冇d咩特別日子 e.g.佢同你生日 一齊過

一個月後我生日
佢有提起同我慶祝既
但可以做啲咩？
我對於感情方面 比較遲鈍同唔識應對

可能果日確立關係掛 如果過埋佢都唔出聲 咁你先問lo

咁我耐心再等下
或者好快有好時機

希望遲啲有好消息俾大家
我都玩左大半年 一齊加油

話唔定果日會有驚喜再加表白， 加油

唔好等 俾少少暗示佢
例如呷下醋 我又唔係你邊個
明既就會明

等等下好易淡

我估都唔洗啦 我驚有反效果 反正依家有keep住約 係人都知約你正日係咩事啦

今日見到有個識嘅人like咗我
Like識得嘅人係咩玩法？

我都like過一個同事 仲追過人

點解要咁做
本身識都發展唔到⋯⋯

其實本身算幾熟
禁個like 玩下者 最後都冇match
係之後先正式追人
不追唔到 佢同另一個同事一齊左

好熟玩下係另一回事
Sosad dun mind

不過你個case可能人地本身對你有意思 但平時唔敢出聲

d人明明係探索用豆like你，你connect返佢，佢又唔回係想點

1. 忙，唔得閒
2. 手殘㩒錯
3. 搵到更好嘅
4. 玩鳩你

想問suggested個到係咪要過左十幾個鐘先輪到下一批？
全日剩係得一個人同我講野

如果你係女user嘅話，我記得係冇咁嘅限制。

不過玩交友apps，你應該預咗
每500個人入面應該得50個會 Hi 返你
50個入面得10-15個會跟你傾吓計
當中有3-4個會跟你促膝長談

加油啦，兄弟姐妹爬山，各自努力。

根本係 香港好男人先輸一半
仲要埋單

好男人巴打冇人要 渣男偷食被原諒

[member]我係絲 match左2個又係大學frd 但散左[/
member]

有冇開「過去72小時在線」嘅選項？

飛佐啦明顯

唔同巴打傾計

絲打你嘅cmb密碼係幾多？

我都搵唔到 唔通巴打set左對象係男

但我match到5個女仔喎

我都係咁，我會用唔同方法分散自己注意力。(跑步游水做Gym)

不過自己仲學習緊點樣等自己唔好太過上心，因為自己一個會好易胡思亂想。

祝巴打你好運，早日搵到另一半。

覺得要搵到啱傾嘅會難
利申 玩左幾日未match到

第一次玩
想問下係咪要比錢先睇到有咩人like你？唔比係咪唔會出現翻係suggestion到？

Like 左你既人應該會每日隨機彈幾個比你揀
For 女user

Like完幾時先知有
等左幾日
是咪完

如果對方like 番你果陣就會知

佢地係第二日先有機會見到我like定即時？

有冇巴打玩左超過一個月都no match

鐘意左個cmb 識既男仔大半年
覺得自己做左兵

點解咁講

雖然日日都主動msg 你，佢覆得都快，但hea覆，識左大半年，其實佢都冇咩了解過我，我講過既野都唔會記得，
講到明我想睇咩戲想食咩餐廳佢都係hea覆冇諗住約我

就算話下次一齊去都只係講下（得閒飲茶同一層次）
約完又取消既不計其數
就算約出街都係得我自己緊張，係我問時間地點之前佢咩都唔理咁

成日扮毒，又話已經冇玩app但ig勁多女follower/following

出街果陣摸手摸腳又拖手好遷就你但第二日msg又繼續hea

個個都話佢應該只係玩9我，有水抽棄之可惜
但我又好唔爭氣仲覆佢msg

佢好靚仔？有咩咁吸引你 我就咁睇覺得佢就算唔係player都係騎牛搵馬 似hold住你搵緊個更靚女

絲打俾個密碼黎
我唔會hea

一啲都唔靚仔
不過我都唔係靚，靚唔靚仔冇所謂
佢話自己唔鐘意人騎牛搵馬，但佢做緊同樣既野
依家我都唔知到底要繼續討好佢定做番自己算
出街果陣又唔知比唔比佢繼續又拖又摸好

其實佢一開頭好多野講但我慢熱

正正常常好少會係咁摸 咁手多唔係一件好事黎
我覺得做自己好緊要 討好佢冇意思 試下唔搵佢自己好好冷靜思考一下 / 試下同第個好傾既男仔傾下

其實我都諗緊同樣既野 我都開頭好多野講 但女仔未必咁多回應 耐左肯定會攰冇咁主動 真係岩傾最好都係主動d搵下野講

中間試過我冇覆佢，佢就真係冇搵我
隔左一個月我搵番佢，因為見佢ig講到好似去左發夢咁所以有啲擔心
相反佢即使知我係現場都從冇問過我安唔安全

對我冇興趣點解仲要浪費大家時間
睇過既戲又同我睇第二次等我以為佢真係想陪我

因為佢搵你攝時間😅 又手多多 唔似純朋友 建議都係抽身啦

唉
一直諗成世人都冇爭取過啲咩，好想試下主動番次會唔會有幸福

唔係拍到拖就叫幸福
如果佢唔岩你/係一仆街
依種會叫幸福咩

買完啲豆like哂都無人match我
乜我真係咁差咩？

扮撚到佢精神分裂

分手最佳藉口

好賤wo 條仔 問佢當你係乜

我想問係咪得男主動like 女，女先會有得like 翻男?

玩到變打機心態
對每個女仔都嘗試去到幾遠
覺得自己係個仆街但都係俾港女迫出黎

其實單身有咩好怕
我覺得寧缺勿濫重要D

無女鍾意好仔呀

男like咗女 女仔會見到
但要排隊 因為同時可能有幾十個人like咗個女仔
冇曬人like嘅時候suggested會俾女仔like男仔
另外女仔可以喺discover到用豆like男仔

無人like me

其實女仔咁多人like , 自已又會唔會亂咁like back 男仔？

我都覺得有咁嘅感覺，因為可以突然咩事都無發生下已讀不回.
咁不如個個match 都盡量去傾 睇下去到邊個step

又一個覺醒既巴打
你俾真心佢都當你狗肺

當打機幫自己升level 算

咁又唔係疑真心當狗肺嘅平常心最緊要
合眼緣情況下 會盡量傾，有結果自然好
無結果咪當拎下exp

我嗰陣係合眼緣條件符合自己要求嘅都like
傾落先知夾唔夾

排到我未

係連計都唔識傾果挺

我覺得我玩太耐已經揀到我無得揀
依家連個apps都冇mood開

識撈嘅engine 仔 吹水絕對係勁過sales
呢行 識吹先係值錢

啱啱開始玩咗三日

識唔識到絲打

Match到兩個
一個少傾 一個未開始傾
唔知點開始好

Hi 人 睇下對方profile 有乜話題拎出嚟傾

Hi咗 有主動
不過有時自己忙 人地又忙 仲要有時差

係ga la 慢慢識多d人啦 祝早日出pool 快過我啦 巴打

難啲 毒撚
你都早日出pool
通常就黎完chat room 先問contact?

其實想知match左但D女仔又唔覆係咩心態??如果冇興趣覆我咁點解當初又Like?? 有冇絲打可以解答下?

你唔好理 機率係match 10個 先得1個女仔認真覆

唉, 同你個名一樣感受。

繼續瘋狂match 吧

屌, 雖然有一次成功match到仲約到出黎, 但出到黎同你本身既幻想有太大出入。 其實D女仔係咪特登吊高黎賣......

我同左3-4個女仔出過街 全部冇下文

衰咩呢咁??

太大出入嘅位係性格定外貌

係呀 有就有 冇就算

我覺得兩樣都有......

Match 到一個，問佢做咩 話做應酬 飲酒嘅工作

HI 完講咩好 個個都係睇樣

match到c打可唔可以認真少少我主動幾次 人地都hea99 好無癮

利申：好撚樣衰

通常女仔想男仔問D咩, 好怕問到好似interview咁

所以用呢D交友app就係咁, 個個大海撈針, 個個都多項式選擇咁, 玩到好灰

巴打, 夠積極

BTW 祝你早日成功

同感 減佐7kg 仲要大隻佐

時間真係咁重要咩
有時一個會開三四個鐘又覆唔到 真係無計

但女仔又會隔一日先覆

啲對話悶到都可以用黎整個template

Same here,佢都係隔成日先覆